IOS12 Siri廢左

有冇人同我一樣覺得更新完之後
Siri聽野冇之前咁準

痴線完全冇廢到
垃圾

本身都垃圾

無用過，毒撚唔敢講野

你個名